英文急救堂 小學程度 入

英文句子的先後順序!!

如果要翻譯 "我每天在家使用電腦大約30分鐘"

那是 I use the computer for about 30 min at house every day.

還是 I use the computer at house for about 30 min every day.

有點搞不大懂別人回答的 「主詞+動詞+受詞+地點+時間」

因為這個句子有兩個時間 一個是每天 一個是花費的30分

那我該怎麼擺才對呢??

都放後面?

還是花的30分要放地點前面?

我既話 會用
Every day, I use the computer for 30 minutes.

利申 英文唔合格

書面語做乜鳩

i use my home computer 30 minutes daily

其實 明就得

I spend 30 mins on my computer per day

重點放最後
排位最後=你最想強調啲咩
每日？三十分鐘？定係屋企用？
好似係

ok thanks

Every day , at home, I spend 30 mins on the computer.

i spend about 30 mins using my computer at home everyday.

I go to school by bus